集中唔到精神

本身係一個超冷政治既打工仔
6月開始 收到好多新聞訊息
加上工作越黎越多 d工作堆堆埋埋已經嚴重delay
個人好焦慮 每次睇到新聞同收到訊息都好擔心
次次諗起又要做野 但係又唔想做住 又繼續睇新聞

Me too，尤其見到義士俾啲渣滓虐待既新聞照時，心就好唔舒服。但見到港共繼續出醜、露餡，心情就好返啲。
今日訓極都唔夠。

今日終於返返工
但係完全冇mood做野
whatsapp都唔想回

可以的